



Une urne contient cinquante boules numérotées de 1 à 50. On tire successivement trois boules dans cette urne, \textbf{sans remise}. On appelle \og{} tirage \fg{} la liste non ordonnée des numéros des trois boules tirées.
	
Quel est le nombre de tirages possibles, \textbf{sans tenir compte de l'ordre des numéros}?

	\begin{tabularx}{\linewidth}{*{4}{>{\bfseries\arraybackslash}p{5mm}@{}X}}
		a.& $50^{3}$&
		b.& $1 \times 2 \times 3$&
		c.& $50 \times 49 \times 48$&
		d.& $\dfrac{50 \times 49 \times 48}{1 \times 2 \times 3}$\\
	\end{tabularx}



